求下你班和理非 自己買豬咀

你地已經唔係係好前
但連最基本既gear都冇
一有警就落單走
過唔過意得去

請你地基本準備一豬咀一頭盔
警黎到都可以睇前線點做 而唔係即走
起碼附近有鬼驅捕前線都可以幫手
做到齊上齊落 一齊走

和理非遊完行就走人 買乜鬼豬嘴 想嚇到無人出來？

前線有 ，仲要免費拎

見好多零裝嘅人拎晒啲豬咀濾罐就好嬲

拎前線個d內唔內疚

問題係想買都買唔到